Jakob Paljak sai kässu wastupannemisse eest 15 lögiga trahwitud et temma ei olnud wangi wahti tulnud ja maksab 30 Coppikud kes temma eest olli wahtinud temma palwe peale et temma terwe ei olle sai 36 tunni kinni pantud
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
